毒撚返工唔秒回

居然係我中1001

Muah

B

雞翼

你好

勁
一上水就中

唔緊要 返工加油

：快撚d send你份野比我抄啦我唔識做
可唔可以教我點做呢幾條啊

新po留名

Lm

牙海

牙草

傻到要住到你的新居附近
看著你凌晨還何以未關燈

草

海

哈佬牙喬

收工未

全部舊記憶這刻重遊
重拾舊愛都或太荒謬

落力牙古路 得不到分數

放假

你好嗎

lm

周小姐

係係

草B 你好

唉

Long time no see ,柒頭

有咩做

麻麻地

我尋日喺九龍塘等咗你好耐

街仔

我想靠自己
只係我真係唔識先問你

打機未

bully me
唔預我 自己出街玩

咁都得

依家ok呀

5/8

放工未

未.....

我咪話有考試

就快就快

U broke my heart

點快

路

呃鳩me

3個鐘多d姐

或是害怕完全淡出你那份愛

食屎啦 條條都問

點解呀 是咪想打機

牙路你好

嬲了

都係屋企hea下又一日聽日先出去

話題終結者

成班偽毒一星期6日就唔見曬剩我一個

Gel 完甲好開心

今晚先

偽毒好忙架

睇我幾得閒

我就快7x24都係呢到

滿唔滿意
點解呢個po好似好多人都gel甲

Cls

Long time no see
你近排點啊

覺得個人重生了
大家都係Lady

Hello
新仔

yo點稱呼

User name
上次入另外一個post唔識規矩
驚俾人屌

俾人屌咩野
你個名好長？

2222

唔係呀
好似又係感情台吹水po
入邊全部都傾咗幾耐
我一出聲就俾人屌返出嚟

打咩

咁我廢都冇計咖
你叻嘛

1111

聽日又去邊
尖沙咀？

你話事

咁得人驚呢到規矩係

我都新入黎唔知其實

唔係啦 去朋友屋企玩貓 你呢

有咩規矩 想學

不過都幾年前嘅事
你邊度似

3333

聽日去比細路撚

圍曬爐你好難搵位入到

驚你地唔歡迎新人姐

我新人嚟 多多指教

冇搵你點樣同你講份工冇希望

而家咪盡力入

講大話一世溝唔到女 我真係新入無耐

會唔會撚到慣左覺得是但

使唔使叫你大佬

唔緊要啦 都係2日
可能佢都要調整下心態
講真邊有人可以keep住365日都咁激情
你陪下佢 適當時比啲關懷就夠

我都搵緊位入

點屌返出來 咁癲咩

放喇

點知你係基

我驚聽日比個細路打撚死就真

我都係 佢地唔trump我

俾啲時間佢啦有陣時男仔都係想安靜下

眼訓

洗唔洗zoom啊

唔會啦
牙西你做人唔可以咁冇信心

類似佢哋講嘢好似暗號咁
我聽得唔係好明問返佢轉頭
就俾人屌到仆街咁
嗰日仲有心情差好似今日咁

呢半個鐘去左邊
有秘密

呢到我最後生

今日佢請假

點解會打撚死

我哋咪講緊嘢囉

女人永遠都係咁樣話自己

你打機咁勁已經先贏一半

咩事心情差大家俾d愛你

我講真。。。

佢呢排控制唔到自己

咩事唔開心

聽到哩首
好正

太長tim

我啱啱先喺隔離開post
同女朋友鬧交
而家坐咗係屋企樓下

上連登細極有限啦

你講咩 小妹唔明

佢好高大？

其實如果你呢段時間俾佢安靜到
佢掛住你就一定會返嚟
呢個時候千祈唔好逼佢搵你

同女朋友鬧交

大概咩事解決唔解決到架
冇事既！！

呢到好多哥哥姐姐

好熱

要啦 太過依賴都未必係件好事

真好辛苦

喬b

咁又唔係 只係佢真係好失控

我媽咪話夜晚先比開冷氣

真

岩岩去咗隔離睇

點為之太過依賴

西西子

開緊風扇

我媽咪話唔比開冷氣

你係咪都係大姐姐啊
我大學生嚟

大佬一下半下姐
小小都唔讓步
吊頸都要唞吓啦

呢種天氣無女仲爽，唔洗拖到出手汗

24小時都要搵到佢陪你

你改名做熱到仆街

年齡係女人嘅秘密

我依家復呢邊仲快過嗰邊

拖我 我唔介意

唔可以冇咗佢唔得

幾時carry我

有人會介意

一兩日啫
一星期內我覺得可以接受
再多啲就同佢講我哋想三口六面講清楚

唔係拖你。。。

邊個

你咁多女

咁樣我當你三歲你會唔會開心啲

決定要獨立啲

我喎。。。

呢個真

唔會

聖人你上水我都有同你吹

我認得喎！

衰人你扮野啦🥺

改唔到

因為我依家就係俾人迫到凌晨五點
坐咗係屋企樓下好唔開心

我想改名做亞皆老街阿古路

咁18歲呢

最中意carry姐姐

are you sure

依家應該唔係大家都好得閒咩

幾型

Aguero 西文音係「阿龜路」

算係啦類似嘈交
咁本身嗰度又冇我名
我又乜嘢都唔做得
不如落街坐下好過

禾都是姐姐 叫禾草姐姐

我85分以上就a

呢到平時上水果d偽毒都出曬去

hi 阿龜路

懷疑你認錯人

去邊呀而家香港時間星期幾同幾點

你先衰。。。

mk仔

你溝女應該好叻

咁慘
爭住入返大學？

Carry我

慢慢黎啦 先放空一下
等個腦自己思考下先
你再鑽個牛角仔都冇乜意思住

星期六 17:37

我係叻就唔會凌晨五點侏屋企樓下啦

星期6下晝5點40分

邊度有食女獸
又夠鐘學野

多謝呀
其實好想行吓但係而家咩都唔開
可能一陣book酒店
其實真係有啲想鑽

加拿大多倫多

俾啲信心自己啦
Keep住自己個節奏
唔好俾其他嘢影響到
入大學唔係咁難嘅咋

阿虧佬

衰咩

eeeee....你又鬧人😤

佢哋係

好悶
俾人約咗出去買嘢
然後佢遲大到

你book酒店之前 行一下公園
放空下個腦 覆下我地99地吹下水
唔好執著住 再唔係可以既就做個運動
你個心會靜下來少少 情緒係到係好難解決到問題

我自己走佬
寧願對住部電話拎鎖匙
負一度坐係屋企樓下

學你😐

有人約

點解要走佬

傻瓜😉講笑咋🥰

啱啱走咗去打咗個白鴿轉
見到啲松鼠好過癮
好想捉返屋企

呢球一係入一係唔入
試吓好過機會率係零呀

真毒心諗：試唔試機會都係0

痴線
Mgt係咪即係會計（我呢邊係
係咪即係錯一條都冚家剷

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

咁快捉鬼到

覺得嗰度根本唔係我屋企
只係一個監獄

咁當然你溝女聖手
最好都係醞釀下情緒先啦
呢度淨係講緊毒撚

接近姐未必真係零姐
可能條女其實痴線

我仲要踢住對拖鞋

is
日日表都比人拒絕，放棄了

肯定係0

我覺得你係偽

可以學技巧

Jealous

輪住表白
其實你出街都可以咁做嘅

聽到都覺得凍 好彩呢到有溫暖

要俾啲希望巴打

無樣學乜都無用
喺heymandi牛到條女出晒水
一摸相就唔覆

笑左

好多個wor 邊個先

你知我條件幾差就唔會有希望

痴線
咁撚大壓力
我原本長期爆
但係今年心情好差有得佢射落谷底

有冇示意圖

你需要裝甲

言士買

唔好啦 咁我點先有女朋友

溝通技巧都可以學吓嘅

我家姐唔會約我

樣7點都係7。。。救唔到

唔係呃 係attract佢嘅attention都做唔到

希望在明天吖嘛
其實呢句我都同自己講
冇女其實都好開心㗎

搵個盲同跛既，咁佢就見唔到我樣，摸唔到我d暗瘡印

高手

拎把刀出街就得

最尾果句難聽過粗口
我知你點解俾人趕走啦

無女幾好，有得單身

我仲差，暗瘡肥仔精神病患，照溝，驚西

唔好放棄呀
你有一個目標咁樣其實好好㗎

屌
唉

你咪趕佢，我一刀片落你度

點解

咁照顧殘疾人士就辛苦了

你約佢囉

我有白卡...

佢話下世都唔會同我一齊

巴打係咪入過院

有一日有女又分唔到
慘撚過坐監你就知咩事
乜嘢都好似唔係屬於自己咁

約佢唔知做咩

你仲有左手同埋右手

白卡好好用㗎

唔好起我底
多倫多大學
我Year two超過100分

我女朋友好靚，佢係我左手

發生咩事

咁又冇得咁講既
關關難過關關過啦 跌下爬下先係人生

係

我恐嚇細蚊仔

咁我沒

攞把刀行住佢叫佢做你女朋友
咁你應該起碼都可以有幾秒女朋友

幫你屌佢

打少啲飛機應該幫到你
最緊要合自己眼緣姐
睇得舒服緊要啲

咁你仲有下下世

巴打好風趣 溝死女

但係要扮冇

可以抽下佢水

樣型講野都自信d

咁我喺天台跌落去算唔算都係一部份

咁鬼暴力
我哋呢邊啲人鍾意攞槍

哇你洗唔洗照下
認真 好易跌傷入面

HELLO

有陣時分卷太難 全班除咗我最高嗰個5/60分
一curve我頂左上頂

你係咪啱啱打完飛機
思路咁清晰

我係溝死女就唔使夜晚喺樓下坐幾粒鐘
開始同你地傾偈啦

點解啲甜故咁多人睇
好提子

放心雖然我呢度好荒蕪
但係要搵到一座超過十幾層跳落去都唔係問題

薯皮

真 我無自信

本身諗住你攞個non av出嚟

唉 都會跌親姐

阿路

因為係甜故

吓

我都間唔中會睇寫得幾好
唔係純甜當然

嬲咗

第一條long d人間蒸發
呢個就慘過坐監
我以後唔溝女啦

你係外國？

暫時姐

其實我都有睇少少
當學嘢

有理智係好事
唔好掛住溝女啦增值下自己啦
冇女會跟你一世㗎

好似冇純甜喎
連登

以前好鍾意睇啲校園愛情故事
中間有少少甜

甜故wor
好多巴打絲打會睇

睇吓其他嘢啦

邊個甜故好睇

學咩野

係呀北美洲

有冇咩劇好睇

比例上我諗15－20 ％ 就岩岩好

下次我要講大話
書名前邊加個(重甜)
應該會爆負皮

去睇

睇吓劇
睇吓書

真 會爆負
少甜就好

學寫連登文
你唔好誤會啊，我好純潔

但係而家發覺同我冇咩關係
對愛情一啲希望都冇
玩手指好過

有知名度係好事

請不要消失希望

而家我寧願日日瞓覺咩都唔想做

同女朋友鬧交姐
見唔到未來？

太遲了已經冇了

No press is bad press

點解啊，我反而多左幹勁

未來仲有機會

係一啲都見唔到
我一啲想做嘅嘢都做唔到
而且感覺好似從來冇人係我身邊
根本每個人都當你係工具
如果你哋一開始冇同我講野
可能我已經唔見咗

hi
又見面

最近好鍾意睇武俠 或者軍事小說漫畫
好想重新投胎

最近ok?

幾好

投胎去邊？

咁就好

唔係
每日陪住佢做好多嘢
但係可能有一瞬間唔喺度就屌到你仆街
反正野係你應該做
跟住我有一次叫佢陪我落屋企樓下攞嘢
結果佢發我脾氣
從此之後我覺得呢個世界係黑色嘅

重生都要有記憶先得嫁
唔係都同今世差唔多

邊度都好
唔鍾意呢度

但係呢個痛苦起碼唔使延續落去

巴打
唔開心就上來吹下水

巴打嘅屋企人呢？

手機仲有35%
到20就搭車去酒店

抱抱

點講好
類似我退一步
對方只會踩到上心口
到我頂唔順
就話哈哈抵死啦你

係外國啊
自己一丁友

抽下獎

Thx

所以千奇唔好同居
你會連唯一嘅休息時間都冇

今次唔中姐下次可能中

咁屋企嘅家人仲愛你啊
雖然話身處外地 而家想上網見下屋企人都好簡單姐

所以就算拍到
過來人同你講
見到唔對路早啲撤退會好啲
唔好立亂應承人
要留返條退路比自己
佢好大機會唔係你一生一世嘅人

真毒表示：同居？！？ 咩來架

屋企人都唔一定係幫自己嘅
自己嘅不上不下啦
唔特別講
但係係外國真係見唔少人係俾人踢出嚟嘅

地獄

明白了

唔岩人謝

自己識一個女仔
家庭破碎
阿媽唔想要佢
高中踢咗佢出嚟
淨係俾高中學費佢
之後有得佢自生自滅
佢連passport都冇

好仆街

都算係
只可以講香港女仔絕對係上選
其他人都係等食屎

自己睇住佢日日打黑工
淨係為咗搵份租金同埋兩餐
而且呢度好多人專門欺騙留學生
除咗自己之外冇人信得過

其實你望吓其他人種你就覺得佢好可愛

只係覺得
有人同你一開始幾多承諾都冇用
佢只會揀對佢有利守
自己就冚家剷啦

Over左
變咗變態

我都要返工，咁啱既

巴打講咁細咩

好大下喎

俾幾個擁抱大家free hug
過黎拎

今日冇野做，舒服

唔差在講多啲
一開始我哋話要擺對方係第一位
結果呢
我就奉旨要乜都就晒佢
做完之後一句多謝都冇
我質佢就吹毛求疵
攞返以前啲嘢嚟講
佢話我就理所當然
一開始咩都話冇所謂
其實乜都要有要求

根本要我成個人送俾佢

點解大平賣親和？

開心

喺呢度其實多啲冇所謂
對住條女唔好咁啦

佢係咩國藉？

都係嘅

做咩工啊

蒙古人

無錯 平凡像我路過十個似我

事實上為什麼不拍到拖
說穿了我不美

啲囡囡鍾意風趣幽默
你睇吓佢鍾意啲乜嘢
自己都去睇吓啦

抱

知道自己缺點已經好好㗎啦
抱

投其所好
但算唔算呃佢
真心問 我感情白痴

改唔到嘅缺點

咁你睇吓人哋鍾意啲乜嘢
你當愛屋及烏
增加下啲話題
冇人要你同佢講你都好鍾意
識少少傾吓計就得啦

例如條女鍾意kpop
你可以話呢首歌我都聽人講過
或者呢個女仔係咪之前好興㗎
唔好一開波就死泡菜車佢
亦唔好話我都好鍾意呀

個靚女同事又有返，佢同我幾fd下，所以今日我地都冇乜野做就瘋狂傾計但佢有男朋友

好過唔知

咁樣你嘅對手只有一個

相處之道
學到野了

講完地方再講依樣就真係比人起底了

Sorry

巴打諗住住幾耐酒店

傾計謝，無野既

唉，對佢動左真情想佢開心想佢好，唔會想做佢感情既第三者
明明之前只係對一個女仔動過

就係我想有但又知唔可以有嘛…

唔緊要

我又唔係啲咩大師
最緊要keep住傾吓計
對得多有feel自然就會一齊

幾日先啦
睇心情

咁冇需要特登出手嘅
陪住係佢身邊
唔使特登溝佢
佢繼續落去你咪淡出

到時佢分手你先慢慢嚟
又未結婚
當然冇人叫你起勢撬牆腳

係，我已經決定左默默陪住佢
但要做都好辛苦下

好

Lm學野

係酒店有咩好做 定呢幾日都要返工

點啊 腳仔軟嘅30cm

暫時未有得開工
因為疫情
瞓下覺先
成晚冇瞓過

屌佢老母
明明全城隔離
啲酒店都可以咁撚貴

好好休息下

仲未收皮住

幾錢？

幾錢一晚丫？

兩星五百幾$600

加油

最cheap五百幾600

我住過2百幾一晚

咁撚貴
四星都唔洗喇

又可以打動森

唔係喎星期六可以
問吓機場有冇機直接返香港

我搵唔到

玩氣炸鍋先

hug

四星好似過千

點解要住酒店嘅？

係呀我一路都唔喺香港

唔係讀書咩 定完咗sem

難怪

同女朋友吵大鑊
覺得屋企唔係屬於自己
同一個監獄冇分別
想出街休息

咁好合理
以為係香港添

好耐無見過30cm煮嘅野食

反工攰丫。冇咩心機煮

而家係暑假
但係我有暑假sem
就算返工返學全部都係online返香港冇所謂

巴打住邊？

冇啦
多多指教

同女朋友同居

今晚諗住求奇就算

不過你突然咁走咗 女朋友會唔會爆炸架

相見好。同住難
冇辦法。辛苦喇巴打

外賣不

你覺得啱啱炸完
我會有所謂咩

不了。想用氣炸鍋

話雖如此
喺呢度有女係咪會死

記得po上嚟

我未死丫
可放心

驚你遲下後悔姐
唔好一時衝動

好丫

呢度好多偽毒

人呢 有女啊

我好冷靜
我衝動應該一早摙死咗佢

佢地知我咩事
會祝我幸福

我可

打穿好唔好

見到咩野

不好

祝你全家幸福？

偽毒

瞓醒？

望到透明左

Hi

我係咪已經死左

一向偽毒
偽毒時限3個月

應該係入邊咩都冇

bitch

唔係。個心仲好大力咁跳

好似好多偽毒

控制到時間唔係應該先係最高手？

3個月就返去？

呢度唔係感情台咩

因航控制的。唔關我事

點算好

可long d

打左幾個鐘動森 攰到訓著

感情問題我一律建議分手

以為毒撚POST就入左黎

long time no talk

你明就好

冇招sp算係咁啦

呢度問中會變成人台的

好掛住我個初戀long d大姐姐

小心對眼

又唔教我地牛女

成人台我未入過係咩地方嚟㗎

唔好搞到好似我咁青年白內障

Cls
毒撚邊會有sp

有人會聽絲打把聲打丁

有右手係非常實用

所以咪散撚咗

咪臭系 自私的偽毒

So 我雙手的

有絲打出過聲？

辛苦架
難捱到一個點

唔通玩埋後邊

睇對方值唔值得姐

now go see bill mui

連登無絲打

Go la , enjoy your time

唔係好多有j咩

Today play jor with that girl friend
That pervert still disturbing her

執柴未

唔清楚
這些機會不是屬於我的

呢度有毒撚？

On9
Through wts?

Wts call
3am

同問

你好 有咩幫到你
我就係

朕

左右手先係最好嘅夥伴

未啊 未遇到執火柴的女孩

好耐冇見 我又認得你

Me2
Book酒店得四人房
係咪蝦我一條友瞓

夠我毒？

應該得我哋。。。

你唔係。。。。

你點

我都覺 佢哋全部個個都有仔有女

真毒唔應該同人對話

冇咩點

我又唔係 今日得我係呢到全日覆機

耐無見
可能呢個世界有打火機

咁岩loop到你

block

刷牙去搵表妹

搵幾個上去啦你 療傷

留名等新圖

why only 4 人房

呢度叫偽毒唔秒回

我秒回毒撚

跟住呢又話咩

對唔住 我都係躝開先

我刀想有

做曬野未

？！？！？！

我見唔到

偽毒入黎笑毒撚

仲要個個都讕係真係10分毒咁樣

我真係笑左

屌
得支那唔想要

你明明有段時間唔左

我都想

呢d野點解要周圍講 佢個腦壞撚咗？

屈牙仔

佢減價
係咁同我講四人房好抵
我一條友點瞓

都知你偽毒

早

挽留

邊段 我長期係度

你母親我冇追post

我係毒嗰個。。。。

b好似加左你了

同你講咗兩句就挽留我？

起碼有d爛桃花
你有得揀要唔要
我乜花都無

知咩事

最弊佢哋仲要扮到好真係真毒咁

當然

789

自己種

我都想知 個friend今日陪我打機嗰陣同我講

Aggar

種唔到

唔記得了

on9

我認同 雖然有啲偽毒潛左水

今日有冇白d

係到又唔同我打機 嬲

咁可能你唔適合種花
種草去

我就快升鑽啦牙7

有暫時還好 可能忙啲仲好

你好識講嘢

佢哋成日都會潛水

一睇就知係大佬當然要講吓真話

加我未？

頂呀你又明我講咩架wo 叻

我明既 我慢慢等
我諗世界仲有女仔執火柴

捱不大 捱不大

Give u some?

咩黎

動森

得我哋永遠喺度

我只係小弟

我加你？

日出了
入咗酒店房了
瞓先 各位有緣再見

今日溫書

話曬你母親

不了

嗰啲扮晒嘢嘅人應該去咗牛仔牛女
得我哋成日喺度

加油bd 巴
早抖

快撚d 我想要桃花

幾時考試？

最緊要開心

未
約咗十點zoom present錄片

早抖
有機會再見嘅

U絲想呻

如果改名做尋找打火機的少女會好啲

就快

咁咪好

雞

話邊個先

加油 用gpa 取得少女既心

我一陣上到去俾個code你

我係到

老人家要找工作

但我是一條柴 （高瘦）
你改個果名唔岩我

宜加是咪都幾難

通常越係咁樣講就越遲先會有

在

我喺度請講

你都會好快搵到嗰個少女

唔撚係掛

唔work架

好好似仲有30cm同雀仔嗰個未加

bbb

你講到你試過咁

都係但忙啲先好

臨瞓前一句
試過真心唔work
除非你想做兵

我喺度唔可以訓

希望 我老了 會拍拖

佢已經天光啦果邊
俾佢訓啦

多啲入黎大家幫你集氣

慘慘今晚唔做弱者

食野未

讀b 我覺得心情好微妙

係咪驚驚地？

食緊

點解？

我長掛做Asm

係好驚
成世唔洗有女lu

你？

唔會掛

專心食

發覺好似放底左佢

聽住先唔可信

可能都只係呢刻冇

真 啲人扮曬嘢

一齊做強者？

你要十年 唔記得？

係時候拎起我

你係咪叫啲人？

有咩感覺

我係周逸喬。。。。。。。

不嬲都拎住你

冇

我一直係地下

幾時改名

想同你賀賀佢

想我改咩

等緊你

點賀

唔知

太重冇人肯拎

開支紅酒賀下

做咩講我

暫時感覺上應該可能或者有機會得

你又唔認得我

幾重

岩岩買左清酒

唔可以

[/member]

重過200磅肥仔

諗到再話我知

佢要健康啲

減未

比杯我未

冇得你暫時應該可能或者有機會今日飲咗茶

做緊琦玉

唔想認同你

我講咩你改咩？

乜又關你事

都未開

個書包幾時先多啲位

可能係

幾時到你話事

又典

幾時有變咗你話事

Sorry好似真係唔關

一拳超人

食飽

唔小心架炸
對唔住

禿曬未

開咗話我知

而家m字額

今日

要去買

咁唔諗

繼續努力向最強併發

咁我點改

想部機快啲整好 想影女女

買個三級包比你

冇睇

食左咩

目標S級1位

快啲睇

肚餓呀

爆破咪就係你老豆囉

多朋友唔代表有對象

？

快啲食嘢

咪爆啦

想講清酒

做任務先 今日執啲樹枝都儲唔到哩數

仲差邊個

屌我鳩估 原作都未更新

三級包都冇用

緣份唔係咁容易既

菲林？

我睇到餓狼已經停咗

改返原名

咁點先有用

好似要8000狸數 今日啱啱買完

唔睇

咁早飲都會訓唔著？

佢到邊

餓狼篇之後仲有update

你去左789嗰度未？

未睇 比次機會

唔得架 要睇埋落去

唔記得5000定8000

未有mood追返
我連海賊王都停埋

晏晝飲就出事

依家去！

我依家有38000里數

佢好似未開

海賊王我無睇好耐
動畫睇到明哥就無睇

我個心好痛？

墨魚滑有粟米

我睇到凱多啦

我開啦

打雞啦

幾點先

係咪和之國之後

直情係和之國

睇你地

預埋我damn

點解你唔邀請我？

好亂
每次睇長篇嘅動漫就會好亂

拒

係佢個劇情拖太耐想一次過睇
佢仲要成日停更
話說鬼滅係咪停咗更

嗯

有冇密碼

三更一停 尾田畫十幾年算係咁啦

到了
Bye

估記呢一兩年凱多都未死到

敷完面膜開

冇呀 朋友島嚟 話要出島 通訊 朋友就得

Ok食得開心啲

又得姐

我動森冇add 你frd list

冇興趣

我屌你啦麻雀

我無追鬼刃
我成日覺得鬼滅唔夠無咩特色 少悶
可能我睇厭咗王道

係啊

我都想食墨魚滑

海賊王完先定我死先呢

可以 假如冇比人改返

我都成日咁諗

尾田死先就大檸樂

鬼滅係睇完佢動畫先睇漫畫

希望佢身體健康

上嚟食

你哋揀

每次祈禱都會祈埋佢果份

其實照咁睇落去 無返十，二十年都唔洗出完
尾田畫唔曬呢個可能性最大

打得叫我

然後又爛

幫我祈埋plz

好好好

但係和之國篇章節奏快撚咗好多 一嘢拋曬roger啲舊背景出黎 信佢十年內完到

爛尾咪
：一覺瞓醒 原來係發夢
Done

人生如夢

我唔睇佢就快節奏 好野

周莊夢蝶